屌那西，點解天氣咁凍d人仲可以嗌凍飲...

係我唔正常，定佢地唔正常
年輕人唔好持住自己身體好就咁囂，好自為之

食緊野 個人夠暖

伯伯著多件衫 唔好凍親

著緊短褲

屌 你唔正常就梗架啦

食住雪糕睇post

你太廢姐

啲人好扮野

習慣了
等於熱天飲熱飲

中醫話我熱底

阿蘭 Ching渣ga
搵=LOVE班人陪你一齊飲啦

食辣嘢，嗌凍飲好正常

室內真係唔凍

收嗲啦我今年26渣

死肥仔你好野

夏天都開冷氣打邊爐啦
冬天背心短褲其實唔難
凍咪起身鳩跳吓開合跳
雪糕凍咁咪食辣味雪糕囉

飲凍嘢多身體會唔好只係支那on9都市傳說

日本人一年365日都拎冰水俾你飲 唔通日本人身體差得過你啲東亞病夫

食緊雪糕

冬天飲凍飲、食雪糕都一流